「此」字點寫？

我咁寫有無錯

有

冇

即係有定冇？

其實係冇定無定无？

冇有

死人大陸仔

( Show Blocked User - 石元泰博 )

勸你睇多啲古籍